覺唔覺431影響一個人嘅情緒

一

ching幾快

What is 431

4231 先會

420 d frd

快過夢狗

4424影響d

屌你老尾又改名

覺唔覺得個肚好多氣影響一個人嘅情緒